雖然人們的夢想是在像洛杉磯這樣的地方著陸，那裡有鬱鬱蔥蔥的綠色草坪和不體面的財富，但在硅谷，狹窄的公寓或帶著粉紅色餐廳的怪異房子目前就可以了。 TikTok的房子是如何自我毀滅的|麗貝卡·詹寧斯| 2020年10月1日|Vox 
 在下午三點左右忙於處理電子表格和截止日期的時候，我們往往會想起更令人愉快的場景，比如鬱鬱蔥蔥的海灘上滿滿地倒著瑪格麗特酒。 當你做白日夢時，你的大腦會發生什麼|Molly Glick | 2020年9月23日| 
 約會地點是一片美麗的土地，有鬱鬱蔥蔥的草，一條小溪，背景是森林覆蓋的山麓。 如何尋找星鼻痣(和它們的洞)|肯尼斯·卡塔尼亞| 2020年9月15日|大眾科學 
 它的每一分鐘都充滿了美麗，從令人驚歎的視覺效果到艾倫·門肯和斯蒂芬·施瓦茨的美麗、豐富的配樂。 走向酷兒迪士尼經典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 這種材料的流動性非常好，具有高端面料的奢華特性。 一種荒地上的灌木是如何成為時尚的下一件大事的 
 森林鬱鬱蔥蔥，充滿了從巨蛇到猴子的生命。 剛果被遺忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 聲音不那麼機械，更豐富，更像音樂廳而不是舞池。 聖文森特越大越好嗎? David Yaffe | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 從700英尺的高度看，一片鬱鬱蔥蔥的綠色掩蓋了他腳下展開的破壞景象。 《逃離戈》在剛果:史丹利維爾人質危機的幽靈|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 但她的大多數詮釋都是合理的，即使是在《繁茂的生活》(Lush Life)這樣具有挑戰心理深度的歌曲中也是如此。 Lady Gaga會跳爵士嗎? 2014年9月22日|每日野獸 
 總有一天，我們會有一本關於傑出藝術家托夫·詹森(Tove Jansson)的像樣的書，裡面有她作品的大量複製品。 Tove Jansson，姆明女王|John Garth | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 他似乎回想起了前硅酸鹽時代的一種鬱鬱蔥蔥、奢侈安逸的狀態。 老朋友是最好的，傑克·夏基 
 圓筒摸索著穿過茂密的植被，慢慢地往下掉。 金星上的太空失事|尼爾·r·瓊斯 
 他們會在一條綠蔭小巷的茂盛草地上坐下來，靠近一個池塘，池塘裡牛蛙呱呱作響。 《邪惡街》第一卷|康普頓·麥肯齊 
 青草在草地上茂盛地生長，在幾乎環繞著它的群山中纏結。 歷史悠久的弗雷德裡克斯堡，約翰·t·古爾裡克 
 有幾次，我看見他輕輕地吹著口哨走來，帶著一種抑揚頓開的愉快回憶的醉人神態。 踐踏生活|哈里·坎普